同我即刻入嚟投票

我知有人唔想搞連儂牆，但要唔要停我地自己決定，唔可以比藍絲帶風，條數已經比人追過左

又話有20萬連登仔，投支持連儂牆嘅1/10都無，其他人死哂去邊。

唔好齋投，幫手推

推

推

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

1

2

3

4

5

6

7

8

我個十連

兄弟爬山，覺得連農牆成本高但都一定支持，大家都係手足

人哋叫你拆就拆？
從來抗爭嘅都係少數

投左

求幫推
［推到連仔開台］現場台同貼圖台要華麗登場！！

推推推

Push